{
    "__Basics" : "__基本",
    "Save" : "保存",
    "Edit" : "编辑",
    "__ menus" : "__菜单",
    "Dashboard" : "仪表板",
    "Sales & Orders" : "销售与订单",
    "Business Account" : "企业账户",
    "User & Customer" : "用户和客户",
    "Supplier" : "供应商",
    "Tax & Discount Codes" : "税收和折扣代码",
    "Product" : "产品",
    "Reports" : "报告书",
    "Restaurant" : "餐厅",
    "Settings" : "设定值",
    "Purchase Orders" : "订单",
    "Invoices" : "发票",
    "Quotations" : "报价单",
    "Orders" : "订单",
    "Users" : "用户数",
    "Customers" : "顾客",
    "Roles" : "的角色",
    "Suppliers" : "供应商",
    "Tax Codes" : "税法",
    "Discount Codes" : "优惠码",
    "Products" : "产品展示",
    "Categories" : "分类目录",
    "Stores" : "专卖店",
    "Payment Methods" : "支付方式",
    "Import Data" : "汇入资料",
    "Upload & Update Data" : "上传和更新数据",
    "Email Settings" : "电邮设定",
    "App Settings" : "应用程式设定",
    "Add Order" : "新增订单",
    "Edit Order" : "编辑订单",
    "View Order Details" : "查看订单详情",
    "Delete Order" : "删除订单",
    "Add Purchase Order" : "添加采购订单",
    "Edit Purchase Order" : "编辑采购订单",
    "View Purchase Order Detail" : "查看采购订单明细",
    "Change Purchase Order Status" : "更改采购订单状态",
    "Delete Purchase Order" : "删除采购订单",
    "Add User" : "添加用户",
    "Edit User" : "编辑使用者",
    "View User Detail" : "查看用户详细信息",
    "Add Customer" : "添加客户",
    "Edit Customer" : "编辑客户",
    "View Customer Detail" : "查看客户详细信息",
    "Add Role" : "新增角色",
    "Edit Role" : "编辑角色",
    "View Role Detail" : "查看角色详细信息",
    "Add Supplier" : "添加供应商",
    "Edit Supplier" : "编辑供应商",
    "View Supplier Detail" : "查看供应商详细信息",
    "Add Tax Code" : "添加税码",
    "Edit Tax Code" : "编辑税码",
    "View Tax Code Detail" : "查看税码明细",
    "Add Discount Code" : "添加优惠码",
    "Edit Discount Code" : "编辑折扣码",
    "View Discount Code Detail" : "查看折扣代码详细信息",
    "Add Product" : "添加产品",
    "Edit Product" : "编辑产品",
    "View Product Detail" : "查看产品详细信息",
    "Generate Product Barcode" : "生成产品条形码",
    "Add Category" : "添加类别",
    "Edit Category" : "编辑类别",
    "View Category Detail" : "查看类别详细信息",
    "Add Store" : "添加商店",
    "Edit Store" : "编辑商店",
    "View Store Detail" : "查看商店详细信息",
    "Add Payment Method" : "添加付款方式",
    "Edit Payment Method" : "编辑付款方式",
    "View Payment Method Detail" : "查看付款方式明细",
    "Upload Users" : "上传用户",
    "Upload Store" : "上传商店",
    "Upload Supplier" : "上传供应商",
    "Upload Category" : "上传类别",
    "Upload Product" : "上传产品",
    "Update Users" : "更新用户",
    "Update Store" : "更新商店",
    "Update Supplier" : "更新供应商",
    "Update Category" : "更新类别",
    "Update Product" : "更新产品",
    "Edit Email Setting" : "编辑电子邮件设置",
    "Edit App Setting" : "编辑应用程序设置",
    "Add Invoice" : "添加发票",
    "Edit Invoice" : "编辑发票",
    "View Invoice Details" : "查看发票明细",
    "Delete Invoice" : "删除发票",
    "Change Invoice Status" : "更改发票状态",
    "Add Invoice Payment" : "添加发票付款",
    "Add Quotation" : "添加报价",
    "Edit Quotation" : "编辑报价",
    "View Quotation Details" : "查看报价明细",
    "Delete Quotation" : "删除报价",
    "Change Quotation Status" : "更改报价状态",
    "Accounts" : "帐目",
    "Transactions" : "交易次数",
    "Add Account" : "新增帐户",
    "Edit Account" : "编辑帐户",
    "View Account Detail" : "查看账户明细",
    "Add Transaction" : "添加交易",
    "Edit Transaction" : "编辑交易",
    "View Transaction Detail" : "查看交易明细",
    "Delete Transaction" : "删除交易",
    "Kitchen View" : "厨房景观",
    "Tables" : "桌子",
    "Change Kitchen Order Status" : "更改厨房订单状态",
    "Add Table" : "新增表格",
    "Edit Table" : "编辑表格",
    "View Table Detail" : "查看表详细信息",
    "__Nav & Footer" : "__导航和页脚",
    "Store" : "商店",
    "Search" : "搜索",
    "New Order" : "新命令",
    "Profile" : "轮廓",
    "Logout" : "登出",
    "__ Dashboard" : "__ 仪表板",
    "Total Orders" : "订单总数",
    "Total Order Value" : "订单总值",
    "Total Revenue" : "总收入",
    "Total Customers" : "客户总数",
    "Total Expense" : "总费用",
    "Net profit" : "净利",
    "Total Products" : "产品总数",
    "Total Users" : "总用户",
    "Total Purchase Orders" : "采购订单总数",
    "Total Invoices" : "总发票",
    "Total Quotes" : "总报价",
    "Quotes Conversion Rate" : "行情转换率",
    "Order Count Activity" : "订单计数活动",
    "Order Revenue Activity" : "订单收入活动",
    "__ Purchase Order" : "__ 采购订单",
    "PO Number" : "订单号",
    "PO Reference #" : "采购订单编号",
    "Supplier Name" : "供应商名称",
    "Order Date" : "订购日期",
    "Order Due Date" : "订单到期日",
    "Amount" : "量",
    "Status" : "状态",
    "Created On" : "创建于",
    "Updated On" : "更新于",
    "Created By" : "由...制作",
    "Action" : "行动",
    "New Purchase Order" : "新采购订单",
    "PO Reference" : "采购订单参考",
    "PO Order Date" : "订单日期",
    "PO Order Due Date" : "订单订购截止日期",
    "Currency as per Supplier" : "供应商货币",
    "Tax Option" : "税收选择",
    "Search and Add Products" : "搜索和添加产品",
    "Name & Description" : "名称与说明",
    "Quantity" : "数量",
    "Unit Price" : "单价",
    "Terms" : "条款",
    "Discount %" : "折扣％",
    "Tax %" : "税率％",
    "Shipping Charges" : "运输费用",
    "Packing Charges" : "装箱费",
    "Total" : "总",
    "Add More" : "添加更多",
    "__Invoice" : "__发票",
    "Invoice Number" : "发票号码",
    "Invoice Reference #" : "发票编号",
    "Bill To" : "记账到",
    "Bill To Name" : "帐单名称",
    "Invoice Date" : "发票日期",
    "Invoice Due Date" : "发票到期日",
    "Choose Customer or Supplier" : "选择客户或供应商",
    "Currency" : "货币",
    "Choose Supplier" : "选择供应商",
    "__Orders" : "__订单",
    "Order Number" : "订单号",
    "Customer Phone" : "客户电话",
    "Customer Email" : "客户电邮",
    "Hold List" : "保留清单",
    "Cart" : "大车",
    "Order Level Tax" : "订单税",
    "Order Level Discount" : "订单级别折扣",
    "Sub total" : "小计",
    "Total Discount" : "总折扣",
    "Total After Discount" : "折后总额",
    "Total Tax" : "总税",
    "Hold Order" : "暂停订单",
    "Close Order" : "结单",
    "Barcode" : "条码",
    "Product Title" : "产品名称",
    "Category" : "类别",
    "Contact Number" : "联系电话",
    "Email" : "电子邮件",
    "POS Orders" : "POS订单",
    "__Quotations" : "__报价",
    "Quotation Number" : "报价单",
    "Quotation Reference #" : "报价单编号",
    "Quotation Date" : "报价日期",
    "Quotation Due Date" : "报价截止日期",
    "Notes" : "笔记",
    "New Quotation" : "新报价",
    "__Accounts" : "__账户",
    "Account" : "帐户",
    "Basic Information" : "基本信息",
    "Account Code" : "帐号代码",
    "Account Name" : "用户名",
    "Account Type" : "帐户类型",
    "Initial Balance" : "初始余额",
    "POS Default Account" : "POS默认账户",
    "Updated By" : "更新者",
    "Description" : "描述",
    "New Account" : "新账户",
    "__Transactions" : "__交易",
    "Transaction" : "交易",
    "Billing Information" : "账单信息",
    "Bill To Link" : "比尔链接",
    "Name" : "名称",
    "Contact" : "联系",
    "Address" : "地址",
    "Payment Information" : "支付信息",
    "Currency Code" : "货币代码",
    "Payment Method" : "付款方法",
    "Payment Gateway Reference Id" : "支付网关参考ID",
    "Payment Gateway Status" : "支付网关状态",
    "Transaction Information" : "交易信息",
    "Transaction Type" : "交易类型",
    "Transaction Code" : "交易代码",
    "Transaction Date" : "交易日期",
    "Bill To Type" : "帐单类型",
    "New Transaction" : "新交易",
    "__Users" : "__用户",
    "User Code" : "用户密码",
    "Full Name" : "全名",
    "Phone" : "电话",
    "Role" : "角色",
    "User" : "用户",
    "Fullname" : "全名",
    "Store Access" : "商店访问",
    "Store Code" : "店铺代码",
    "Pincode" : "PIN码",
    "Contact No." : "联系方式。",
    "Role Information" : "角色信息",
    "Password Reset" : "重设密码",
    "New User" : "新用户",
    "__Customers" : "__顾客",
    "Customer" : "顾客",
    "New Customer" : "新客户",
    "__Roles" : "__角色",
    "Role Code" : "角色代码",
    "Access settings" : "访问设置",
    "Role Name" : "角色名称",
    "New Role" : "新角色",
    "__Suppliers" : "__供应商",
    "Supplier Code" : "供应商代码",
    "supplier Code" : "供应商代码",
    "Contact No" : "联系方式",
    "Contact Information" : "联系信息",
    "Status Information" : "状态信息",
    "New Supplier" : "新供应商",
    "__Tax Codes" : "__税码",
    "Label" : "标签",
    "Tax Code" : "税法",
    "Tax Percentage" : "税率",
    "Total Tax Percentage" : "总税率",
    "Tax Components" : "税收组成",
    "Tax Type" : "税种",
    "Tax Code Name" : "税码名称",
    "Tax Code or HSN Code" : "税码或HSN码",
    "Desctiption" : "说明",
    "Tax Types" : "税种",
    "New Tax Code" : "新税法",
    "__Discount Codes" : "__折扣码",
    "Discount Code" : "优惠码",
    "Discount Percentage" : "折扣率",
    "Discount Name" : "折扣名称",
    "New Discount Code" : "新优惠代码",
    "__Products" : "__产品",
    "Generate Barcode" : "产生条形码",
    "Prodcut Code" : "产品代码",
    "Product Code" : "产品代码",
    "Price and Quantity Information" : "价格和数量信息",
    "Purchase Price Excluding Tax" : "购买价格（不含税）",
    "Sale Price Excluding Tax" : "销售价格（不含税）",
    "Tax Information" : "税务资讯",
    "Tax Name" : "税名",
    "Tax Description" : "税务说明",
    "Discount Information" : "优惠信息",
    "Product Description" : "产品描述",
    "Product Information" : "产品信息",
    "Price, Quantity and Tax Information" : "价格，数量和税收信息",
    "New Product" : "新产品",
    "__Categories" : "__类别",
    "Category Name" : "分类名称",
    "Category Code" : "分类代码",
    "New Category" : "新类别",
    "__Reports" : "__报告",
    "User Report" : "用户报告",
    "Download" : "下载",
    "From Created Date" : "从创建日期",
    "To Created Date" : "创建日期",
    "Product Report" : "产品报告",
    "Order Report" : "订购报告",
    "Purchase Order Report" : "采购订单报告",
    "Customer Report" : "客户报告",
    "Invoice Report" : "发票报告",
    "Quotation Report" : "报价报告",
    "Transaction Report" : "交易报告",
    "Tax Code Report" : "税码报告",
    "Discount Code Report" : "折扣代码报告",
    "Supplier Report" : "供应商报告",
    "Category Report" : "分类报告",
    "__Kitchen View" : "__厨房景观",
    "Auto Refresh Every 1 Min" : "每1分钟自动刷新",
    "Refresh" : "刷新",
    "__Tables" : "__表",
    "New Table" : "新表",
    "Table Name" : "表名",
    "No of Occupants" : "人数",
    "Table" : "表",
    "Table Name or Number" : "表名称或编号",
    "No. of Occupants" : "人数",
    "__Stores" : "__商店",
    "Tax Number or GST number" : "税号或GST号",
    "Primary Contact No." : "主要联络电话",
    "Secondary Contact No." : "次要联络人号码",
    "Primary Email" : "主邮箱",
    "Secondary Email" : "次要电子邮件",
    "Restaurant Mode Information" : "餐厅模式信息",
    "Enable Restaurant Mode" : "启用餐厅模式",
    "Invoice Print Type Details" : "发票打印类型详细信息",
    "Invoice Print Type" : "发票打印类型",
    "Country" : "国家",
    "Restaurant Mode" : "餐厅模式",
    "Invoice Print & Currency Details" : "发票打印和货币明细",
    "New Store" : "新店",
    "__Payment Methods" : "__支付方式",
    "Payment Method Stripe" : "付款方式条",
    "Key 1" : "关键1",
    "Key 2" : "键2",
    "New Payment Method" : "新的付款方式",
    "__Import Data" : "__导入数据",
    "Download Reference Sheet" : "下载参考表",
    "Download Templates" : "下载范本",
    "Upload & Save" : "上传并保存",
    "Type of Upload" : "上传类型",
    "Import File" : "导入文件",
    "__Upload & Update Data" : "__上传和更新数据",
    "Upload File" : "上传文件",
    "__Email Settings" : "__电子邮件设置",
    "Driver" : "司机",
    "Host" : "主办",
    "Port" : "港口",
    "Username" : "用户名",
    "Password" : "密码",
    "Encryption" : "加密",
    "From Email" : "从电子邮件",
    "From Email Name" : "从电子邮件名称",
    "__App Settings" : "__应用程序设置",
    "Date Format" : "日期格式",
    "Company Logo (jpeg, jpg, png)" : "公司徽标（jpeg，jpg，png）",
    "Current Company Logo" : "当前公司徽标",
    "Edit Profile" : "编辑个人资料",
    "Change Password" : "更改密码",
    "Current Password" : "当前密码",
    "New Password" : "新密码",
    "Re Enter New Password" : "重新输入新的密码",
    "Price" : "价钱",
    "Discount Amount" : "优惠金额",
    "Tax Amount" : "税额",
    "Change Status" : "变更状态",
    "Purchase Order" : "采购订单",
    "New Invoice" : "新发票",
    "Invoice" : "发票",
    "Supplier Phone" : "供应商电话",
    "Supplier Email" : "供应商电子邮件",
    "Supplier Address" : "供应商地址",
    "Sub Total" : "小计",
    "Shipping Charge" : "运费",
    "Packaging Charge" : "包装费用",
    "Total Amount" : "总金额",
    "Paid Amount" : "已付金额",
    "Pending Amount" : "待定金额",
    "Print" : "打印",
    "Order" : "订购",
    "Order Level Discount Information" : "订单级别折扣信息",
    "Order Level Tax Information" : "订单级税收信息",
    "Items" : "物品",
    "Order Type" : "订单类型",
    "Bill or Edit This Order" : "开单或编辑此订单",
    "Store wise Tax & Discount Information" : "明智地存储税收和折扣信息",
    "Type" : "类型",
    "Company Name" : "公司名",
    "Date Time format" : "日期时间格式",
    "App Date Time Format" : "应用程式日期时间格式",
    "App Date Format" : "应用程式日期格式",
    "Company Invoice Print Logo" : "公司发票打印徽标",
    "View" : "视图",
    "Stock" : "股票",
    "Todays Sales" : "今日销量",
    "Todays POS Sale Value" : "今日POS销售价值",
    "Total POS Sale Value" : "POS总销售额",
    "Total Sales" : "总销售额",
    "Net Profit" : "净利",
    "POS Order Count Day Wise" : "明智的POS订单计数",
    "POS Order Value Day Wise" : "POS订单价值日明智",
    "Targets" : "目标",
    "Income" : "收入",
    "Expense" : "费用",
    "POS Sales" : "POS销售",
    "Recent Transactions" : "最近交易",
    "Income vs Expense" : "收入与支出",
    "Stock Transfer" : "库存转移",
    "Stock Transfers" : "股票转移",
    "New Stock Transfer" : "新库存转移",
    "Stock Transfer Reference" : "库存转移参考",
    "From Store Code" : "从商店代码",
    "From Store Name" : "来自商店名称",
    "To Store Code" : "存储代码",
    "To Store Name" : "储存名称",
    "From Store" : "从商店",
    "To Store" : "储藏",
    "Transferred Records" : "转移记录",
    "Accept & Inward Records" : "接受和汇入记录",
    "Accepted Quantity" : "接受数量",
    "Inward Type" : "内向型",
    "Add Stock Transfer" : "添加库存转储",
    "Monthly Targets" : "每月目标",
    "Month" : "月",
    "Sales" : "营业额",
    "New Target" : "新目标",
    "Add Target" : "添加目标",
    "Monthly Target" : "每月目标",
    "Delete Target" : "删除目标",
    "Delete Stock Transfer" : "删除库存转储",
    "Verify Stock Transfer" : "验证库存转移",
    "Verify & Accept" : "验证并接受",
    "Reject" : "拒绝",
    "Source Store Product Code" : "源代码商店产品代码",
    "Transferred Quantity" : "转移数量",
    "Verify product" : "验证产品",
    "Merge the stock with existing product in store inventory" : "将库存商品与商店库存中的现有商品合并",
    "Add as a New Product in Store" : "在商店中添加为新产品",
    "Source Store" : "来源商店",
    "Destination Store" : "目的地商店",
    "Stock Return" : "库存退货",
    "Stock Returns" : "股票退货",
    "Stock Return Number" : "退货编号",
    "Return Date" : "归期",
    "New Stock Return" : "新库存退货",
    "Return Number" : "退货编号",
    "Stock Return Date" : "退货日期",
    "Notification" : "通知",
    "Notifications" : "通知事项",
    "List of all the notifications created by you and notifications for you" : "您创建的所有通知和您的通知的列表",
    "User Notified" : "用户通知",
    "New Notification" : "新通知",
    "Add Notification" : "添加通知",
    "Choose Users" : "选择用户",
    "Delete Notification" : "删除通知",
    "View All" : "查看全部",
    "Load More" : "装载更多",
    "No Notifications" : "没有通知",
    "View Order Listing" : "查看订单清单",
    "View Purchase Order Listing" : "查看采购订单清单",
    "View Invoice Listing" : "查看发票清单",
    "View Quotation Listing" : "查看报价清单",
    "View Account Listing" : "查看帐户清单",
    "View Transaction Listing" : "查看交易清单",
    "View Target Listing" : "查看目标清单",
    "View User Listing" : "查看用户列表",
    "View Customer Listing" : "查看客户清单",
    "View Role Listing" : "查看角色列表",
    "View Supplier Listing" : "查看供应商清单",
    "View Tax Code Listing" : "查看税码清单",
    "View Discount Code Listing" : "查看折扣代码清单",
    "View Product Listing" : "查看产品清单",
    "View Category Listing" : "查看类别列表",
    "Add New Stock Transfer" : "添加新库存调拨",
    "Edit Stock Transfer" : "编辑库存调拨",
    "View Stock Transfer Detail" : "查看库存转移明细",
    "Verify Stock Transfer Request" : "验证库存转移请求",
    "View Stock Transfer Listing" : "查看库存转移清单",
    "Add New Stock Return" : "添加新的股票退货",
    "Edit Stock Return" : "编辑库存退货",
    "View Stock Return Detail" : "查看库存退货明细",
    "Delete Stock Return" : "删除库存退货",
    "View Stock Return Listing" : "查看股票退货清单",
    "View Kitchen Order Listing" : "查看厨房订单清单",
    "View Table Listing" : "查看表清单",
    "Add New Notification" : "新增通知",
    "View Notification" : "查看通知",
    "View Notification Listing" : "查看通知清单",
    "View Store Listing" : "查看商品详情",
    "View Payment Method Listing" : "查看付款方式清单",
    "Store Stock Chart":"储存库存图表",
    "Stock Quantity Alert":"库存数量警报",
    "Day Wise Sale Report":"日明智销售报告",
    "Best Seller Report":"畅销书报告",
    "Download Reports":"下载报告",
    "Delete Business Register":"删除商业登记",
    "View Business Register Detail":"查看业务注册详细信息",
    "View Business Register Listing":"查看企业注册清单",
    "Business Registers":"商业登记册",
    "Opened On":"开启时间",
    "Closed On":"关门",
    "Open Register":"公开注册",
    "Open Register & Continue":"打开注册并继续",
    "Cash in Hand":"手头现金",
    "Close Register":"关闭注册",
    "Total Cash":"总现金",
    "Total Credit Card Slips":"信用卡总滑动",
    "Total Cheques":"总支票",
    "Opening Amount":"期初金额",
    "Closing Amount":"结算金额",
    "Delete Register":"删除注册",
    "Alert Quantity":"警报数量",
    "Available Quantity":"可用数量",
    "Total Quantity":"总量",
    "Total Purchase Cost":"总采购成本",
    "Total Sale Price":"总售价",
    "Estimated Profit":"预估利润",
    "Sold Quantity":"售出数量",
    "Purchase Amount Total (Sold)":"采购总额（已售）",
    "Sold Amount Total":"售出总额",
    "Profit/Loss":"利润损失",
    "Running Orders":"运行订单",
    "Send to Kitchen":"发送到厨房",
    "Hold orders from last 2 days":"暂停最近2天的订单",
    "Default Billing Type":"默认帐单类型",
    "Role for Waiter":"服务员的角色",
    "Master Dashboard":"主仪表板",
    "Billing Counter Dashboard":"开票柜台仪表板",
    "SMS Settings":"短信设置",
    "Add SMS Setting":"添加短信设置",
    "Edit SMS Setting":"编辑短信设置",
    "SMS Templates":"短信模板",
    "Template Name":"模板名称",
    "Message":"信息",
    "Edit SMS Template":"编辑短信模板",
    "SMS Template":"短信模板",
    "Available Variables":"可用变量",
    "Order Value":"订单价值",
    "No of Orders":"订单数",
    "Recently Opened On":"最近开业",
    "Opened By":"开启者",
    "Discount":"折扣",
    "Addt'l Discount":"额外折扣",
    "Waiter":"服务员",
    "Billing Counters":"开票柜台",
    "Billing Counter Code":"开票柜台代码",
    "Counter Code":"反码",
    "New Billing Counter":"新开票柜台",
    "Add Billing Counter":"添加开票柜台",
    "Billing Counter Name":"开票柜台名称",
    "Edit Billing Counter":"编辑开票柜台",
    "Product Image": "产品图片",
    "Product Label": "产品标签",
    "Generate Barcodes": "产生条形码",
    "Search and Choose Products": "搜索并选择产品",
    "Images": "图片",
    "Generate Invoice": "生成发票",
    "Measurement Units":"测量单位",
    "New Measurement Unit":"新的计量单位",
    "Add Measurement Unit":"添加测量单位",
    "Unit Code":"单位代码",
    "Edit Measurement Unit":"编辑测量单位",
    "Measurement Unit":"计量单位",
    "POS Screen Setting":"POS屏幕设置",
    "Enable Customer Detail Popup":"启用客户详细信息弹出窗口",
    "Ingredient Information":"成分信息",
    "This Product is an Ingredient":"该产品是一种成分",
    "Search and Add Ingredients":"搜索并添加成分",
    "Purchase Price of 1 Unit":"1个单位的购买价格",
    "Sale Price of 1 Unit":"1个单位的售价",
    "Total Ingredient Purchase Price":"原料总购买价",
    "Total Ingredient Selling Price":"原料总售价",
    "Set Product Price as Ingredient Cost":"将产品价格设置为原料成本",
    "View Ingredients":"查看成分",
    "Ingredients":"配料",
    "Order Details":"订单详细信息",
    "POS Sales Tax Report":"POS营业税报表",
    "Day Wise Billing Counter Report":"日明智计费柜台报告",
    "From Date":"从日期",
    "To Date":"至今",
    "Group By Day or Month":"按日或月分组",
    "SMS Setting":"短信设置",
    "SMS Gateway":"短信网关",
    "Waiter View":"服务员视图",
    "QR Restaurant Menu":"QR餐厅菜单",
    "Size":"尺寸",
    "Foreground Color":"前景色",
    "Background Color":"背景颜色",
    "App Title":"应用标题",
    "App Timezone":"应用时区",
    "Invoice Print Logo":"发票打印徽标",
    "Top Navbar Logo":"顶部导航栏徽标",
    "Favicon":"网站图标",
    "Company Logo":"公司标志",
    "Restaurant Menu":"餐厅菜单",
    "Cache and Storage":"缓存和存储",
    "Clear Cache":"清除缓存",
    "Clear Old Files From Storage":"从存储中清除旧文件",
    "Bookings & Calendar":"预订和日历",
    "Bookings & Events":"预订与活动",
    "New Booking or Event":"新预订或活动",
    "Event Type":"事件类型",
    "Event Code":"活动代码",
    "Start Date":"开始日期",
    "End Date":"结束日期",
    "Booking or Event Start Date":"预订或活动开始日期",
    "Booking or Event Start Time":"预订或活动开始时间",
    "Booking or Event End Date":"预订或活动结束日期",
    "Booking or Event End Time":"预订或活动结束时间",
    "No of Persons":"人数",
    "Calendar":"日历",
    "Submit Order":"提交订单",
    "Get OTP":"获取OTP",
    "OTP Sent":"已发送OTP",
    "Digital Menu Orders":"数字菜单订单",
    "Total Items":"总项目",
    "See Items":"查看物品",
    "Delete":"删除",
    "Approve & Send To Kitchen":"批准并发送到厨房",
    "Please enter account name":"请输入帐号",
    "Please enter initial balance":"请输入初始余额",
    "Enter description":"输入描述",
    "Please enter counter code":"请输入柜台代码",
    "Please enter counter name":"请输入柜台名称",
    "Please enter name":"请输入姓名",
    "Please enter email":"请输入电子邮件",
    "Please enter phone":"请输入电话",
    "Please enter no of persons":"请输入人数",
    "Please enter Cash in Hand":"请输入现金",
    "Please enter category name":"请输入类别名称",
    "Please enter QR Code size":"请输入二维码",
    "Please enter foreground color":"请输入前景色",
    "Please enter background color":"请输入背景色",
    "Enter Address":"输入地址",
    "Please enter discount name":"请输入折扣名称",
    "Please enter discount code":"请输入优惠码",
    "Please enter discount percentage":"请输入折扣百分比",
    "Please enter your registered email":"请输入您的注册电子邮件",
    "Please enter your new password":"请输入新密码",
    "Please re enter your new password":"请重新输入您的新密码",
    "Please enter your password":"请输入您的密码",
    "Please choose Customer or Supplier":"请选择客户或供应商",
    "Please enter Invoice Date":"请输入发票日期",
    "Please enter Invoice Due Date":"请输入发票到期日",
    "Enter Terms":"输入条款",
    "Please choose supplier":"请选择供应商",
    "Search items":"搜索项目",
    "Please provide your email":"请提供您的电子邮件",
    "Enter OTP":"输入一次性密码",
    "Please enter unit code":"请输入单位代码",
    "Please enter label":"请输入标签",
    "Enter Notification":"输入通知",
    "Scan Barcode":"扫描条码",
    "Provide Contact Number":"提供联系电话",
    "Provide Email":"提供电邮",
    "Choose Waiter":"选择服务员",
    "Please provide total cash":"请提供总现金",
    "Please provide total credit card slips":"请提供信用卡单据总数",
    "Please provide total cheques":"请提供总支票",
    "Please enter payment method":"请输入付款方式",
    "Please enter key 1":"请输入密钥1",
    "Please enter key 2":"请输入密钥2",
    "Please enter product name":"请输入产品名称",
    "Please enter product code":"请输入产品代码",
    "Please enter purchase price excluding tax":"请输入不含税的购买价格",
    "Please enter sale price excluding tax":"请输入不含税的销售价格",
    "Please enter quantity":"请输入数量",
    "Please enter stock alert quantity":"请输入库存警报数量",
    "Please enter PO Number":"请输入订单号",
    "Please enter Order Date":"请输入订购日期",
    "Please enter Order Due Date":"请输入订单到期日",
    "Please enter quotation Date":"请输入报价日期",
    "Please enter quotation Due Date":"请输入报价到期日",
    "Enter Notes":"输入注释",
    "Select from created date":"从创建日期中选择",
    "Select to created date":"选择创建日期",
    "Please enter role name":"请输入角色名称",
    "Search by keyword":"按关键词搜索",
    "Please enter Company Name":"请输入公司名称",
    "Please enter App Title":"请输入应用标题",
    "Please enter Driver":"请输入驱动程序",
    "Please enter Host":"请输入主机",
    "Please enter Port":"请输入端口",
    "Please enter Username":"请输入用户名",
    "Please enter Password":"请输入密码",
    "Please enter Encryption":"请输入加密",
    "Please enter From email":"请输入来自电子邮件",
    "Please enter From email name":"请输入发件人邮箱名称",
    "Please enter account sid":"请输入帐号",
    "Please enter auth token":"请输入身份验证令牌",
    "Please enter twilio number":"请输入电话号码",
    "Please enter Auth Key":"请输入验证码",
    "Please enter Sender ID":"请输入发件人ID",
    "Please enter API Key":"请输入API密钥",
    "Enter message":"输入讯息",
    "Please enter Stock Return Date":"请输入退货日期",
    "Please choose the product":"请选择产品",
    "Please enter accepted quantity":"请输入可接受的数量",
    "Please enter store name":"请输入商店名称",
    "Please enter store code":"请输入商店代码",
    "Please enter tax number or GST number":"请输入税号或GST号",
    "Please enter primary contact number":"请输入主要联系电话",
    "Please enter secondary contact number":"请输入辅助联系电话",
    "Please enter primary email":"请输入主要电子邮件",
    "Please enter secondary email":"请输入辅助电子邮件",
    "Enter store address":"输入店铺地址",
    "Enter Pincode":"输入密码",
    "Please enter supplier name":"请输入供应商名称",
    "Please enter contact number":"请输入联系电话",
    "Please enter contact email":"请输入联系电子邮件",
    "Please enter table name":"请输入表格名称",
    "Please enter no of occupants":"请输入入住人数",
    "Select month":"选择一个月",
    "Please enter income":"请输入收入",
    "Please enter expense":"请输入费用",
    "Please enter sales":"请输入销售",
    "Please enter net profit":"请输入纯利",
    "Please enter tax code name":"请输入税码名称",
    "Please enter tax code":"请输入税码",
    "Please enter tax type":"请输入税种",
    "Please enter tax percentage":"请输入税率",
    "Please enter transaction date":"请输入交易日期",
    "Please enter the amount":"请输入金额",
    "Please enter fullname":"请输入全名",
    "Please enter your current password":"请输入您的当前密码",
    "Added to cart":"已加入购物车",
    "Your cart is empty":"您的购物车是空的",
    "Your order has been submitted successfully!":"您的订单已成功提交！",
    "Order Number is":"订单号为",
    "This option will delete files (older than 3 days) from reports and order stroage folder":"此选项将从报告和订单存储文件夹中删除文件（不超过3天）",
    "Send Test Email":"发送测试电子邮件",
    "Test email will be send to given mail address":"测试电子邮件将发送到给定的邮件地址",
    "Digital Menu OTP Verification":"数字菜单OTP验证",
    "Go":"走",
    "Digital Menu Language":"数字菜单语言",
    "Choose Add-on Groups":"选择附加组",
    "Add-on Groups":"附加组",
    "Measuring Unit":"测量单位",
    "Product Identifier Information (Optional)":"产品标识符信息（可选）",
    "This is an Add-on Product":"这是一个附加产品",
    "If this option is enabled, product will be considered as an add-on product. Add-on products can only be tagged to a billing product via add-on groups":"如果启用此选项，则该产品将被视为附加产品。 只能通过附加组将附加产品标记为计费产品",
    "If this option is enabled, product will be added as an ingredient.":"如果启用此选项，则将产品添加为成分。",
    "Add-on Group Code":"附加组代码",
    "Add-on Group":"附加组",
    "New Add-on Group":"新附加组",
    "Add-on Group Name":"附加组名",
    "Edit Add-on Group":"编辑加载项组",
    "Choose Multiple Products":"选择多种产品",
    "Sale Price":"销售价格",
    "Add Add-on Group":"添加加载项组",
    "Choose Add-on Products":"选择附加产品",
    "Please enter add-on group name":"请输入附加群组名称",
    "Choose Billing Counter":"选择开票柜台",
    "Customize":"定制",
    "Add Booking or Event" : "添加预订或活动",
    "New Booking" : "新订",
    "Edit Booking or Event" : "编辑预订或活动",
    "Update Product Stock" : "更新产品库存",
    "Business Register" : "商业登记",
    "Date of Birth" : "出生日期",
    "Please enter Contact Number" : "请输入联系电话",
    "Please enter Date of Birth" : "请输入出生日期",
    "View Digital Menu Order Listing" : "查看数字菜单订单清单",
    "Edit Digital Menu Order" : "编辑数字菜单顺序",
    "Send Invoice SMS from Order Detail Page" : "从订单详细信息页面发送发票短信",
    "Create Invoice from Purchase Order" : "从采购订单创建发票",
    "Edit Target" : "编辑目标",
    "View Target Detail" : "查看目标详细信息",
    "View Add-on Group Detail" : "查看附加组详细信息",
    "View Add-on Group Listing" : "查看附加组列表",
    "Add Booking" : "添加预订",
    "Edit Booking" : "编辑预订",
    "View Booking & Event Detail" : "查看预订和活动详细信息",
    "Delete Booking" : "删除预订",
    "View Booking & Event Listing" : "查看预订和活动列表",
    "Upload Ingredient" : "上载成分",
    "Upload Add-on Product" : "上传附加产品",
    "Update Ingredient" : "更新成分",
    "Update Add-on Product" : "更新附加产品",
    "View SMS Setting Listing" : "查看短信设置清单",
    "View SMS Setting Detail" : "查看短信设置详细信息",
    "View SMS Template Listing" : "查看短信模板清单",
    "View SMS Template" : "查看短信模板",
    "View Billing Counter Detail" : "查看开票柜台详细信息",
    "View Billing Counter Listing" : "查看开票柜台清单",
    "View Measurement Unit" : "查看测量单位",
    "View Measurement Unit Listing" : "查看测量单位列表",
    "Show on POS Screen" : "在POS屏幕上显示",
    "Show on QR Menu" : "在QR菜单上显示",
    "Delivery Details" : "交货细节",
    "Order From" : "从订购",
    "Billing Type" : "帐单类型",
    "Table Number or Name" : "表号或名称",
    "Payment Mode" : "付款方式",
    "Customer Contact Number" : "客户联络电话",
    "Customer Address" : "客户地址",
    "Received Amount" : "收到金额",
    "Balance Amount" : "余额",
    "Receive Balance Amount" : "收到余额",
    "Return Balance Amount" : "退货余额金额",
    "Search Customer":"搜索客户",
    "Customer Name":"顾客姓名",
    "Track only customer name":"仅跟踪客户名称",
    "Add New Customer":"添加新客户",
    "Skip":"跳过",
    "Proceed":"继续",
    "Or":"或者",
    "Email or Contact No. is required":"需要电子邮件或联系电话",
    "With Country Code":"带国家代码",
    "Share Invoice as SMS":"以短信形式分享发票",
    "Merge Orders":"合并订单",
    "Only closed orders are allowed to merge. You won't be able to choose already merged orders again.":"只允许合并已关闭的订单。 您将无法再次选择已合并的订单。",
    "Additional discounts and store-level tax or discounts will be calculated based on parent orders.":"额外折扣和商店级别的税费或折扣将根据父订单计算。",
    "Similar products won't be grouped after merging.":"同类产品合并后不归组。",
    "Search and Choose Orders":"搜索和选择订单",
    "Selected Orders":"选定的订单",
    "Filter by order number, customer email or contact number":"按订单号、客户电子邮件或联系电话过滤",
    "Additional Discount":"额外折扣",
    "Please provide Name":"请提供姓名",
    "Name or Email or Contact No.":"姓名或电子邮件或联系电话",
    "Provide Customer Details":"提供客户详细信息",
    "Please provide Contact Number":"请提供联络号码",
    "Do you wish to pay now?":"您想现在付款吗？",
    "Pay using":"付费使用",
    "This page uses cookies for showing order history":"此页面使用 cookie 来显示订单历史记录",
    "Unmerge Order":"取消合并订单",
    "Merged Orders":"合并订单",
    "Merge Difference Amount":"合并差异金额",
    "Mark All as Read":"标记为已读",
    "Remove All":"移除所有",
    "Variant Options":"变体选项",
    "Variant Option Code":"变体选项代码",
    "Variant Option":"变体选项",
    "New Variant Option":"新变体选项",
    "Filter Product":"过滤产品",
    "Search and Add Variant Products":"搜索和添加变体产品",
    "Choose Variant":"选择变体",
    "Skip Variants":"跳过变体",
    "Enable Variant Selection Popup":"启用变体选择弹出窗口",
    "Role for Chef":"厨师的角色",
    "Product Variants":"产品变体",
    "Sale Price Including Tax":"售价含税",
    "Stock Alert Quantity":"股票预警数量",
    "Tax Component":"税收成分",
    "Bill To/From":"收/发账单",
    "PDF":"PDF格式",
    "Record Payment":"记录付款",
    "Currency, Store wise Tax & Discount Information":"货币、商店明智的税收和折扣信息",
    "Digital Menu Settings":"数字菜单设置",
    "Enable Digital QR Menu":"启用数字二维码菜单",
    "Enable or Disable digital QR menu link":"启用或禁用数字 QR 菜单链接",
    "Menu Open Time":"菜单开放时间",
    "Menu Close Time":"菜单关闭时间",
    "Send Digital Menu Orders To Kitchen":"将数字菜单订单发送到厨房",
    "Invoice Settings":"发票设置",
    "PrintNode API Key":"打印节点 API 密钥",
    "Enable PrintNode Printing":"启用 PrintNode 打印",
    "Print Setting (PrintNode)":"打印设置 (PrintNode)",
    "Refer PrintNode Documentation for more information":"有关详细信息，请参阅 PrintNode 文档",
    "POS Invoice Printer":"POS发票打印机",
    "KOT Printer":"KOT 打印机",
    "Printer for Invoice, Purchase Order, Quotation, Register Report":"发票、采购订单、报价单、登记报告打印机",
    "Print Invoice":"打印发票",
    "Print KOT":"打印 KOT",
    "Printers":"打印机",
    "Printer Code":"打印机代码",
    "New Printer":"新打印机",
    "Printer ID (PrintNode Printer ID)":"打印机 ID（PrintNode 打印机 ID）",
    "Printer Name":"打印机名称",
    "Please enter printer ID":"请输入打印机 ID",
    "Please enter printer name":"请输入打印机名称",
    "Add Printer":"添加打印机",
    "Edit Printer":"编辑打印机",
    "Other Printer":"其他打印机",
    "Option to Choose Exclusive Tax":"选择独家税的选项",
    "Enter Flow ID":"输入流 ID",
    "Please choose Close Time":"请选择关门时间",
    "Flow ID (MSG91)":"流 ID (MSG91)",
    "Use following variables in the message":"在消息中使用以下变量",
    "Are you sure you want to proceed?":"您确定要继续吗？",
    "Confirm":"确认",
    "Reset Current Password":"重置当前密码",
    "New User Default Password":"新用户默认密码",
    "Product Type":"产品类别",
    "All billing counters are occupied or billing counters are not added!":"所有计费柜台都被占用或未添加计费柜台！",
    "Free":"自由的",
    "Occupant(s)":"住户",
    "Join Register & Continue":"加入 注册并继续",
    "Exit Register":"退出注册",
    "If this option is enabled, product will be added as an ingredient":"如果启用此选项，产品将作为成分添加",
    "Please enter sale price including tax":"请输入含税售价",
    "If this option is enabled, product sale price and purchase price will be replaced with ingredient cost":"如果启用此选项，产品销售价格和购买价格将替换为原料成本",
    "Option not available if the tax is INCLUSIVE":"如果税费包含在内，则选项不可用",
    "Total Ingredient Selling Price Excluding Tax":"不含税的配料总售价",
    "Currently not accepting orders":"目前不接受订单",
    "Menu timing":"菜单时间",

    "attributes" : {
        "email" : "电子邮件",
        "password" : "密码",
        "fullname" : "全名",
        "phone" : "联系方式",
        "role" : "角色",
        "status" : "状态",
        "current_password" : "当前密码",
        "new_password" : "新密码",
        "new_password_confirmation" : "新密码确认",
        "customer_number" : "客户联络号码",
        "customer_email" : "客户电邮",
        "description" : "描述",
        "name" : "名称",
        "product_code" : "产品代码",
        "supplier" : "供应商",
        "category" : "类别",
        "tax_code" : "税法",
        "purchase_price" : "购买价格",
        "sale_price" : "销售价格",
        "quantity" : "数量",
        "no_of_barcodes" : "每个产品的条形码数量",
        "category_name" : "分类名称",
        "supplier_name" : "供应商名称",
        "address" : "地址",
        "pincode" : "PIN码",
        "tax_code_label" : "税码名称",
        "discount_name" : "折扣名称",
        "discount_code" : "优惠码",
        "discount_percentage" : "折扣率",
        "store_code" : "店铺代码",
        "tax_number" : "税号或商品及服务税编号",
        "primary_contact" : "主要联络人号码",
        "secondary_contact" : "次要联络人号码",
        "primary_email" : "主邮箱",
        "secondary_email" : "次要电子邮件",
        "print_type" : "发票打印类型",
        "currency_code" : "货币代码",
        "payment_method" : "付款方法",
        "business_account" : "企业账户",
        "driver" : "司机",
        "host" : "主办",
        "port" : "港口",
        "username" : "用户名",
        "encryption" : "加密",
        "from_email" : "从电子邮件",
        "from_email_name" : "从电子邮件名称",
        "country" : "国家",
        "company_name" : "公司名",
        "app_date_time_format" : "日期时间格式",
        "app_date_format" : "日期格式",
        "po_number" : "订单号",
        "po_reference" : "采购订单编号",
        "currency" : "货币",
        "shipping_charge" : "运输费用",
        "packing_charge" : "装箱费",
        "bill_to" : "记账到",
        "bill_to_slack" : "客户或供应商",
        "invoice_date" : "发票日期",
        "invoice_due_date" : "发票到期日",
        "amount" : "量",
        "account_name" : "用户名",
        "account_type" : "帐户类型",
        "pos_default" : "POS默认账户",
        "initial_balance" : "初始余额",
        "transaction_date" : "交易日期",
        "account" : "帐户",
        "transaction_type" : "交易类型",
        "table_name" : "表名",
        "no_of_occupants" : "人数",
        "restaurant_order_type" : "订单类型",
        "restaurant_table" : "表",
        "month" : "月",
        "month_raw" : "月",
        "income" : "收入",
        "expense" : "费用",
        "sales" : "营业额",
        "net_profit" : "净利",
        "to_store" : "储藏",
        "store_product_slack" : "产品",
        "accepted_quantity" : "接受数量",
        "stock_return_date" : "退货日期",
        "notification" : "通知",
        "opening_amount":"手头现金",
        "closing_amount":"总现金",
        "credit_card_slips":"信用卡总滑动",
        "cheques":"总支票",
        "alert_quantity":"库存警报数量",
        "account_sid":"帐户SID",
        "auth_token":"验证令牌",
        "twilio_number":"特威里奥数",
        "message":"信息",
        "billing_counter_code":"开票柜台代码",
        "billing_counter_name":"开票柜台名称",
        "app_title":"应用标题",
        "size":"尺寸",
        "foreground":"前景色",
        "background":"背景颜色",
        "auth_key":"授权键",
        "sender_id":"发件人ID",
        "api_key":"API密钥",
        "start_date":"开始日期",
        "end_date":"结束日期",
        "start_time":"开始时间",
        "end_time":"时间结束",
        "no_of_persons":"人数",
        "otp":"一次性密码",
        "pcode" : "购买代码",
        "addon_group_name" : "附加组名",
        "digital_menu_send_order_to_kitchen" : "将数字菜单订单发送到厨房",
        "contact_number" : "联系电话",
        "display_on_pos_screen":"在 POS 屏幕上显示",
        "display_on_qr_menu":"在 QR 菜单上显示",
        "customer_name":"顾客姓名",
        "variant_option_name":"变体选项名称",
        "parent_variant_option":"当前产品的变体选项",
        "enable_variants_popup":"启用变体选择弹出窗口",
        "printer_id":"打印机 ID",
        "printer_name":"打印机名称",
        "pos_invoice_printer":"POS发票打印机",
        "kot_printer":"KOT 打印机",
        "other_printer":"其他打印机",
        "printnode_enabled":"启用打印节点",
        "printnode_api_key":"打印节点 API 密钥",
        "flow_id":"流 ID"
    }
}